又到交稅嘅季節，大家唔好再$1$1咁交稅啦

推

今年唔駛交

下年就要交，加油

下年去英國
英國稅我就交

太煩，一次過交算